香城online 鉉反應堆磁軌炮正式上線

已確定本反應堆可解決電力問題

有無人可以幫手拎電芯現場組裝